想同屋企人去俄國睇美斯8強 黃牛大概幾錢？

腸油

同問睇廢朗8強要幾錢？

錢唔係問題，最緊要有得睇

一線頭個名求其最少都值七千萬鎊啦

Pish

抵你你女

同問 想睇德國8強

留返d 錢睇精神科啦

買咩黃牛,買盒蒙牛算啦

唔知唔使咁口臭嘅

出左居啦on9

哈哈哈 執緊腸

人身攻擊等收6c信

美斯就無了，不過仲有C朗
見證C朗登基吧

樓主返車路士算啦

俄羅斯就唔知睇唔睇到

不過應該搭飛機去葡萄牙機會大啲

包機票食宿？

ok留個tg